Key: (1, 2, 3, -4, 5)
Decoded message: this super secret message stop a is supposed to be

Key: (-1, 2, -3, 4, -5)
Decoded message: a super supposed to be this is secret message stop

Key: (-1, 2, 3, -4, -5)
Decoded message: a super secret message be this is supposed to stop

Key: (1, -2, 3, 4, -5)
Decoded message: this is secret to be a super supposed message stop

Key: (1, -2, -3, -4, -5)
Decoded message: this is supposed message be a super secret to stop

Key: (-1, -2, -3, 4, 5)
Decoded message: a is supposed to stop this super secret message be

Key: (-1, -2, 3, -4, 5)
Decoded message: a is secret message stop this super supposed to be

Key: (-1, -2, 3, -4, -5)
Decoded message: a is secret message be this super supposed to stop

Key: (-1, -2, -3, 4, -5)
Decoded message: a is supposed to be this super secret message stop

Key: (-1, 2, -3, -4, -5)
Decoded message: a super supposed message be this is secret to stop

Key: (1, -2, 3, 4, 5)
Decoded message: this is secret to stop a super supposed message be

Key: (1, -2, -3, -4, 5)
Decoded message: this is supposed message stop a super secret to be

Key: (1, 2, 3, 4, 5)
Decoded message: this super secret to stop a is supposed message be

Key: (-1, 2, -3, 4, 5)
Decoded message: a super supposed to stop this is secret message be

Key: (-1, 2, 3, -4, 5)
Decoded message: a super secret message stop this is supposed to be

Key: (1, 2, -3, 4, -5)
Decoded message: this super supposed to be a is secret message stop

Key: (1, 2, 3, -4, -5)
Decoded message: this super secret message be a is supposed to stop

Key: (1, 2, -3, -4, -5)
Decoded message: this super supposed message be a is secret to stop

Key: (1, 2, 3, 4, -5)
Decoded message: this super secret to be a is supposed message stop

Key: (-1, 2, -3, -4, 5)
Decoded message: a super supposed message stop this is secret to be

Key: (-1, 2, 3, 4, 5)
Decoded message: a super secret to stop this is supposed message be

Key: (1, -2, 3, -4, 5)
Decoded message: this is secret message stop a super supposed to be

Key: (1, -2, -3, 4, 5)
Decoded message: this is supposed to stop a super secret message be

Key: (-1, -2, -3, -4, 5)
Decoded message: a is supposed message stop this super secret to be

Key: (-1, -2, 3, 4, 5)
Decoded message: a is secret to stop this super supposed message be

Key: (-1, -2, 3, 4, -5)
Decoded message: a is secret to be this super supposed message stop

Key: (-1, -2, -3, -4, -5)
Decoded message: a is supposed message be this super secret to stop

Key: (1, -2, 3, -4, -5)
Decoded message: this is secret message be a super supposed to stop

Key: (1, -2, -3, 4, -5)
Decoded message: this is supposed to be a super secret message stop

Key: (-1, 2, 3, 4, -5)
Decoded message: a super secret to be this is supposed message stop

Key: (1, 2, -3, -4, 5)
Decoded message: this super supposed message stop a is secret to be

Key: (1, 2, -3, 4, 5)
Decoded message: this super supposed to stop a is secret message be

